Content-Type: text/x-zim-wiki
Wiki-Format: zim 0.4
Creation-Date: 2014-02-12T00:20:59+04:00

====== Молл ======

Карта Молл согласно описанию в parpg wiki.

== История ==
Молл основан после войны как укрепленная база бывшими военными.

== Устройство ==
В Молле есть система геотермального отопления, биоферма, электричество, некоторый транспорт, система безопасности, столовая, архив, медпункт, жилые помещения, склады, отделы производства и обслуживания.
Поблизости нет удобного транспорта или других больших поселений, поэтому Молл нацелен на автономию.

==== Помещения ====

== Биоферма ==
Производит продукты питания круглый год.

== Архив ==
Выполняет роль библиотеки и минидатацентра.

== Холл ==
Холл здания. Приемная, ресепшн и т.п.

== Медпункт ==
Небольшой медпункт.

== Столовая ==
Средних размеров общая столовая,  где в основном все питаются.
Можно покупать еду и рационы.

== Склады ==
Компактно расположенные склады и инвентарем и прочим.

== Жилая зона ==
Помещения в задней части молла предназначенные для проживания.
Часть парковки предназначена для прогулок и как игровая площадка.

== Производственная зона ==
Производство и ремонт. Немного науки.

==== Системы ====

== Отопление ==
Главная геотермальная система основанная на подземном теплообмене.
Дополнительные котельные на дровах.
Температура средняя, люди ходят в теплой одежде.

== Электричество ==
Представлено ветряками и немного солнечных панелей.

== Водоснабжение ==
Из цистерны с растопленным снегом.

== Система доступа ==
Магнитный брелок, три уровня: начальный, общий и мастер.
Доступен игроку: 1, 2.

== Система безопасности ==
На уровне общий и мастер разрешено ношение оружия.
С целью повышения контроля у большинства жителей оно есть.
Охрана и мастера вооружены сильнее.
Общая сигнализация.
Охраняемый периметр с башнями наблюдения.
Колючая проволока.

== Денежная ==
система
Основана на basic income при условии членства. 

== Радионавигация ==
Используется для связи и местоопределения.

==== Информация ====

Схема и прочая информация на [[+Карточка Молла|Карточке Молла]].
Правила Молла.

==== Жители ====

NPC, около 50 человек.

==== Продукция Молла ====

Карты, Рационы, Снаряжение, Оружие, Аммуниция.

==== Действия ====

Что делать в Молле?

=== Цель ===

Молл служит своеобразной базой, а также маленьким центром местной цивилизации.

==== Квесты ====

Моллу нужны новые ресурсы. За выполнение квестов выдают местные кредиты. На квесты можно записаться в группу.
FEDEx, beer quest?, seed vault?
